商場失控，林鄭應該邀請解放軍平亂！

商場暴動有外國勢力煽動，應該先派解放軍去花園道捉拿美國間諜。

然後殺入沙田市中心平亂

有無手足認同

解放軍：屌你我落香港渡假㗎咋，你班人逗幾皮野個月自己搞掂啦

好似話本身想請復仇者聯盟

加埋正義聯盟

但有藍絲話唔想外國勢力介入

快 出老解

點解林奠唔四點凌晨開記招嘅？

快出老解"平亂"

支持韓正出坦克平亂

市民歡迎解放軍"平亂"

快快快！期待坦克出現彌敦道既畫面

韓正都唔係軍委鬼有權調動軍隊

出解放軍要軍委主席習大大批准

支持

係喎！駐香港解方軍應該c服過係內地駐守